[黎左未] 有無單身既朋友一到大時大節就得番自己?

出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個Group吖

交配group

lm

健康GROUP

真心想識另一半, 唔想做義工同番教會識

1

LM左既一陣放LINK tag埋你

今次好好玩
2

健康交配計劃

要點份外賣嗎?

lm
每逢過節都比屋企人恥笑

歡迎你加入
3

4

5

快啲啦 你都唔黎

Lm

唔想識耶撚同唱歌分享

唱歌分享

前幾日先俾人笑
話唔擺酒都得架，幾時結婚呀

我覺得結婚一定要擺酒
覺真, 細細個已經咁諗
請2家人既朋友親戚就可以了

有人係身邊就無咩 其實係我哋慣咗有人陪

第一次見人連登搵食

點會呀, 依D POST大把啦
我第一次開咋嘛

黎了

無tg

全部都男人嚟

今次真?
我已經開哂IG, TG

有IG嗎?
IG@Youdontcome

屌你講咁多咪又係入左黎
我都幾肯定入黎又走果個係你

ok

咩人諗咩野啦 我健康GROUP黎既

唔使入都知你班毒撚唔會搞得出啲咩啦

冇玩呢啲
第時開左講你知

都幾矛盾 又笑人地交配 又話成班毒撚
你個腦除咗交配同毒撚仲有咩？
你唔覺得最有問題嗰個係你自己咩
唔好為咗啖氣為拗而拗啦

好難明 你班毒撚學人開交配group最後全部都係男人嚟 我唔知你地會唔會照交喇

你都唔黎

係唔係大時大節都係自己一個

你本身接受到？

接受到

都唔係你

搭下嗲

好呀好呀

臨近情人節 單身嘅絲帶都出晒pool

係咪

我連登冇j真絲

Ok 1

推
推

40up

42UP

出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個Group吖

42up 岩岩轉左LINK 唔該LM番

唔想13/2 有48個鐘

IG Youdontcome

仲有一日就 ...

加左

又遲到

🤬🤬🤬

煩死了

100

出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖

人數44up 岩岩關左LINK
唔該留LM 我add番你

另外我ig youdontcome

Ok pm你先

Lm A0取暖區

喂我黎啦

一陣放link tag你地

LM

配種 group 留名

有link 未？😂

黎啦

In

Come

出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖

人數44up

一陣轉link

另外我ig youdontcome

瞓先

關左LINK

有

做咩恥笑我

你都唔黎 又係咁CM

我咪黎左囉 幫你推po嘛

THX港女

留意番 我係乖寶寶

知道呀寶

呀寶
我想由頭睇一次 葉念琛 愛情四部曲

睇囉！
學野呀想？

你重有上帝

無咩學, 只係想睇多次
要果種拿住拿住既感覺

神父
我唔是天主教架不過

無論係咪教徒，只要你有犯錯，死後都一樣落地獄

比你搞到我都想睇

HI 我係黎仔
出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
擴大個朋友圈嘛, 話唔埋朋友個朋友又介紹到比你

人數30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補

另外我ig youdontcome

獨家試愛
十分愛
我的最愛
紀念日

失戀日

橙

睇親都喊

早知不應試愛

未放開 便節哀

入面好多高質巴 & c...

快d 入
冇小圈子............暫時

ching 你個atlantis po

寶姐頭先40頁頭講左地方 你錯位啦

正ar 我都有追開佢d 片

傳送門呢

Hi 我係黎仔
我都唔希望出現小圈子架
入到你唔一定淨係講拍拖既，即使一齊唔到
我哋做到朋友，擴闊左個社交圈子
或者有機會朋友搭朋友咁認識到另一半呢
誠邀活躍傾計嘅你哋 一齊嚟加入我黎仔個group！

上post 由#976 睇起
之後入#976 link

呢個絲打你識？ 佢高汁呀

你SD條LINK黎啦

我想識你 » 歡迎各位新會員~入黎介紹下自己丫

#976 我仲有野講架

add 佢入gp

佢無tg

係咪講緊我

係呀

Group 30-2bot
初初同幾個絲打巴打傾過
想開個group 識多啲人
希望可以幫到佢哋拍拖
結果巴打入嚟嘅比例多啲
好似我幫佢地啲絲打招男朋友

開個tg la 電話no 果d 唔會比人知架
好有私隱

吹水post 我咪有你同ann囉

ann姐

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
擴大個朋友圈嘛, 話唔埋朋友個朋友又介紹到比你

人數30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我ig youdontcome
識0距離接觸我既咪加囉

其實我cd r 多
講下緣份 識到的話 岩咪拍
唔岩咪吹下水

我志在吹水 有合眼緣既咪拍
佢地可能想拍拖
你呢？

Okay now open TV

唔岩玩咪leave group
冇乜所謂
擴大下個fdzone 應該冇蝕底 哈哈
我係咁諗

唔係呀 佢係谷主

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
擴大個朋友圈嘛, 話唔埋朋友個朋友又介紹到比你

人數30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我ig youdontcome
識0距離接觸我既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

UP

[Come yet] whether a single friend to both large large sections have their own fan?

HI I am Li Zi
After coming out to work, there is no chance to know the opposite sex friends.
Many of my friends already have another half
I have to be myself when I am big.
It’s better to talk to a few friends about opening a TG Group吖
Expand a circle of friends, then bury a friend and introduce it to you

有錯唔好打我

我都想入group 有無Link

想開LINK 等多2個人好嗎??

等多2個我放LINK

HELLO?

NO玻璃心

好

2 等多一個人 我放link tag 大家

做gym 先

重有冇得入tg

朋友都得返2,3個

黎啦黎啦

搞掂

快啲啊快啲啊

HEY ALL?

我差唔多關LINK啦

入哂黎未

我要關link la

Gary joined group via invite link
Gary left group

Mr.Jeff joined group via invite link
Mr.Jeff left group

依啲係咩玩法?

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
擴大個朋友圈嘛, 話唔埋朋友個朋友又介紹到比你

黎一齊吹水呀!!

人數30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我ig youdontcome
識0距離接觸我既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

寶寶

覆得快到

實祝到你

我黎推你

個PO

好呀黎呀

ANN姐唔見左
佢今日一定好忙

下..佢一路有講野喎...

我地係另一邊

你地掉低我

Hi

無呀無呀 我比link你

hi 我黎了

你都黎推樓主?

好呀好呀！

係咪要入group呀？
我地等多2個人放link好嘛？

我黎幫手推樓主..............個po

又得姐

NICEAR

琴日我推樓主
佢跌倒
所以你都係唔好推

今日我推左
咁你咪得閒可以接住樓主囉

即刻扮忙

咁我咪跌死

2

等多一個人放link

你咪係group-.-

你識我？

你咪玩野

link呢？

放啦放啦 快入

入哂未？？

一陣關link架啦

等多2個放LINK

下 唔係大時大節都得自己一個架喎

我都開始FEEL到了

入唔到個谷
This group does not seem to exist

唔好dum 低我

聽日放link

好
But
中意既人又唔中意我
人地中意我我又唔中意人

希望可以識到另一半啦 兩年幾無拍拖啦
亦真心祝大家搵到心儀另一半

聽日幾時放？

唔得既做個朋友都好既
多個朋友
我地group 好嘈架喎 希望唔好介意

聽日10點早上

Long?

我又想入

聽日比link你

lm，等link

我要識仔仔

可以呀

嘈都好過靜

真唔真？

有啦有link la

入左

咁我關link

入唔到 你山左

我放一放, 你快D

快快快

你黎?

我黎呀

唔好玩野

到未?? 有個唔關事入左啦

唉做野先你自己放低TG 我ADD 你

個個就係我
我就係個個唔關事既人

你唔好ot呀警告你今日

你係入面啦

咁你錄音講句加油黎聽下sin

開番一小陣呀 唔該唔好唔要我

岩岩開左一陣TAG左你幾次你都無反應仲要好多人入 你放一放ID

原來係有人MON POST
LM好嗎??

點樣整會員先睇到我既回覆
唔識整

點樣入到

放低LM 我聽日10點放link

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
出黎做野之後都無咩機會識到異性
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
擴大個朋友圈嘛, 話唔埋朋友個朋友又介紹到比你

黎一齊吹水呀!!

屌你老母我係谷主我約果啲我本身識既
我亦都有搞大圍活動
都唔知你係到嘈乜柒

這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔

人數30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我ig youdontcome
識0距離接觸我既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

lm左無芒post miss左

你推下樓主推到佢出現呀

推

有幾時都係得番自己一個

唔好

唔好！

黎左囉!

乖寶寶

HI

唔洗驚 冇事

10-3-2019

1708

link呢?

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖

黎一齊吹水呀!!

我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子

這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔

人數希望保持30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

最近點？

幾好啦 都係咁

點解會有一大班人同一時間入黎

無得入啦？

啱啱放link好多人入
你放一放id 我加你好嗎？

想入gp

Hi左你

大家食過幾次飯

TG ID?

放低個ID

呢d group真係會識到人咩

識到入group班人囉

要敢出聲講 唔太on9 點都有人覆你
某一啲超大型群組另計

一陣覆

一陣hi

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢
人數希望保持30up
逢星期五都會清CD-ROM
link後補 請LM

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

PM左你

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

想入谷

想入group:

玩野牙你

實捉到你

喂你地係group 既做咩係咁重覆post

group name係乜嘢

又黎

#400

想入
AhBu0130

希望人數保持係30人
而加人數係31/33 有2個bot

後補名單:
#401 鮮奶抹茶

未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉

想入

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係31/33 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩

星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

拉

再推

再拉

拉上去

再推番落地

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係31/33 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩

今日係星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係31/33 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

#430

.

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係30 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

完全冇途徑識女仔
呢加20歲仔咋屌

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠
#461 喪辣

LMLM

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠
#461 喪辣
#467 往事如風

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠
#461 喪辣
#467 往事如風
#474 花落無聲

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係30 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠
#461 喪辣
#467 往事如風
#474 花落無聲

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

毒能入gp最後只會淪落做邊緣人

真

#500

#501

#502

HERE??

TG HI左你, 仲係唔係到??

HERE? 仲係唔係到??

HERER?? 在嗎??

HERE? 係到嗎??

有位呀!!!!

TG ID??

餃餃你玩TG架咩

我一直都有用架

要黎我主場嗎?

多唔多人講野架

嘈爆

我驚搭唔到咀

好啦唔迫你

#525

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係30 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:
#401 鮮奶抹茶
#407 志摩
#457 極硬擦紙膠
#467 往事如風
#474 花落無聲

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

一到大時大節啲fd個個陪另一半

一陣冇野講 會被踢出gp

新嚟留名

而加加人, 你多唔多野講架??

會呀, 有位同事好好腳法, 專踼唔講野既人

多架 不過會唔會變成小圈子咁傾 唔受新人

我驚好快比人踢

唔會, 邊個小圈子我打撚到佢大圈子

都ok多
但驚唔熟

咁快D入 早入早享受

巴打求加

多D講下野, 大家都9UP下
我地都多活動既, 唔一定去哂, 就到咪去

好啊

你轉一轉ID 我HI你ADD左之後轉番?

如果我放LINK好多人直接入, 我見到好多人MON POST

Can I join?
@hkleung

SURE

TG ID PLZ??

。。。。。完。。。。。

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
而加人數係30 有2個bot
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

咁入啦

?

@nicearrr

#555 平胸小妹

我要入後補
定係可以直接入?

後補 過2日好嗎
太多人會只會嚇走你, 太嘈

過2日叫你好嗎

後補名單:
#555 平胸小妹
#558 葉池

後補名單:
#555 平胸小妹
#558 葉池
#554 餃子香噴噴

Okay

點解我有

後補名單:
#555 平胸小妹
#558 葉池
#566 牆鑲屍首

找不到

唔知點解食左..

#happy#lm2

[aura]

581

582

583

584

585

586

587

588

589

590

591

592

593

594

595

596

597

598

599

600

#601

602?

603*

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

圍爐

TGTG?

喪辣妹

推埋佢就熄POST架啦

推樓主

有一次真係推左樓主！！！！
係樓梯

樓主跌倒

你仲講
訊息由醫院發出

扶起樓主

樓主面紅

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
身邊既朋友好多已經有另一半
一到大時大節就得番自己
同幾個巴絲商量過不如開番個TG Group吖
黎一齊吹水呀!!
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

為左保障TG GROUP內對話質素同氣氛
希望將人數保持係30人
未入到GROUP既朋友咪係到吹下水先囉
星期五會清一清唔講野既CRROM
好野係值得等待既

後補名單:
#606 Godmode
#607 我見猶憐

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

tg呢 LM

你放我ADD

叫春post

叫春group

皮皮你唔好入個group呀
啲內容唔岩你！！

幫我摭住耳仔?

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

你唔好入呀直頭

ok
me乖乖

係咪留tg？

Yes

比多一個我, 差一個30人

你都唔黎 !!!!!!!!!!!

黎左未????????

黎啦喂!!!!!!!!!!!!

黎左啦！！！！

牙辣

差一個人

通常都係狗公gp
群主同埋幾個核心人士夾埋篩選d女

調返轉 幾個核心人士 夾埋揀仔

是但了, 推爆埋佢唔加人了

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
是但啦 一齊入黎吹水啦！！
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。[/quote]

是但啦, 推爆埋就唔加人lu

唔黎
me要乖豬

唔好用蝦餃黎溝女啊

Past Tense

或者我講多次 係佢Cow我
我咩都無做過

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
是但啦 一齊入黎吹水啦！！
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢

另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉

。。。。。。。。。。。。。

唉…係外國讀緊書識左d鬼妹，雖然單獨約左幾次，不過就咁睇都覺得冇乜機會架啦…都係收皮把啦

外國係咪開放D?

中意落club既可能係，我識個d都唔中意落

巴打讀完會留港??

先岩

其實我就唔係太算留，但要留係度難度都唔係低

會唔會係外國搵番香港女仔? 同聲同氣嘛

。。。。。。。。。。。。。
HI 我係黎仔
隨緣啦 一齊入黎吹水啦！！
我係谷主部份人我本身識既
我亦都有搞大圍活動 唔是小圈子
這是一個給大家談談天 放鬆心情的地方 而不是什麼單身谷來給你們交配喔(by天娜)
發現有厹/娘娘,或者收到pm騷擾投訴,即踢(by AM)
另外我養左隻貓叫蝦餃 ig youdontcome
想0距離接觸蝦餃既咪加囉
。。。。。。。。。。。。。

[img]圖片網址[/img]

根本個問題係我唔識溝女，social,冇話題，唔會關邊個國家女仔事

做好自己 自然就有人欣賞你

想join?

係 岩岩follow左

本身圈子已經細，要成日靠網上黎識人，但係好多時傾傾下都不了了之。其實都已經有最壞打算就咁一世

Pmed

網上識人真係好難
都係真人面對面好啲

31now

加我加我

你有啦BB

真人都覺好難，唔知係邊入手

點樣入

兩個陌生人都唔知有啲咩話題講，好快deadair,夾硬講又好似有啲戇鳩

有冇加入link

我想加入
tg : bloodymaryhk

OkAy pmed

不了 試過放link一班人衝入黎

link?

Tgid?

加完人無耐就踢人咩玩法....

下次試下入group唔好攻擊人

都係搞下笑姐
咁玻璃心

推一下先

Link?

又推多下

喜歡一個人

係呀唔好意思呀

推樓豬

推推

一推再推

.
<|>
./ \

推出一些生活裡基本需要

🏳️

有禮物收

原來都不缺少

我走咗去隔離推Po推錯po

我都唔黎

盪失路

F-R-I-E-N-D-S
That's how you f- spell "friends"

推左又推

蕩失路

sorry

返屋企推post

水瓶？

no

Go

想推樓主，咩post好

咩星座？

想點推

愛浪漫？

有咩簡

我本身就係

如果要表白會去邊？

每款試一次
留名等睇

閃光彈

醉愛

床邊

自己一個咪一個囉，幾享受

你試過咩post

佢身邊

捉住？

綁住然後表白

食窮咗 點算

男男？

條link ng work

搵多啲錢，再食

上床表白 吞野

無野做 點睇

975

唔受就放佢走 受就....喊一輪再放佢走

正

我好似奶左野 各位可唔可以幫手睇睇

大家

1001

我okAy了

我自己一個可以了

I m ready I m ready

唔制

準備好！！！！！！

高質

聽左好多年中秋注定一人

唔小心仲要聽埋2月14曲折離奇

好慘

我嘅